其實唔係好明點解大家咁堅持搭巴士

其實一直都唔明做乜咁多人寧願搭巴士都唔用綠卡搭黨鐵

先講九巴，本身主席梁乃鵬就係tvb前主席，而九巴大股東就係新鴻基

再講新巴城巴，本身係新世界集團，個老細係藍到發黑嘅鄭家純

我知香港嘅交通工具係被壟斷但當大家搭巴士嗰時，你哋係每程比緊十幾蚊呢堆紅色資本家，而黨鐵每程最多都係兩蚊

當然最好大家就跳閘啦
雖然依家堆黃衫狗真係好煩，都唔期望咁多

其實用廢老卡都係用番自己應有既野（港鐵）

根本港鐵就係用納稅人嘅錢起，係香港人既錢。

點解搭番自己俾錢起既野都要有道德枷鎖限住？

推

巴士無721 831

講得啱，因為好多人根本無考究個事實，純粹睇九巴同港鐵做一個個體

唔講得架，搭狗巴嗰陣唔可以分金主黃藍，再講會叫你行路
樓主走先

唔通樓下保安態度差就唔番屋企？明明屋企係自己既，個保安只不過係管理者，最多唔俾管理費。

同理，港鐵係香港人既，搭港鐵係天公地道，而港鐵公司既管理手法，係唔deserve俾錢既。

你收收皮先

你俾 $2 姐，政府會補貼返差額俾黨鐵㗎

即係政府幫你比錢搭車都唔鍾意啊?

橫掂都攞去fing 不如補貼我撘車啦
反正党鐵咪又係政府 左手交右手

佢地唔敢面對巴士都係藍既開問題

日日綠咭開心使用中
利申：65歲

有啲人覺得：「唔俾錢又用佢服務，係唔應該，係冇骨氣，係好售價。」

其實唔係。

港共俾港鐵既經營權，俾佢既公共交通鐵路上既壟斷地位，呢啲都係錢黎。

其實無形中，港鐵已經喺香港人手中攞咗唔少利益。

而加管理得咁西，仲濫權去剝削市民用公共交通工具既權利，仲俾錢？港鐵唔賠錢都偷笑。

因為巴士無721

岩呀

咁又點呀，我地香港人用番自己既鐵路系統都冇問題？

你唔可以以私人公司看待港鐵，因為佢係用香港人既錢起出黎。

港鐵只係管理者，我地先係擁有者。

狗巴高層好多係退休狗，禿鷹都做過，點睇
狗巴表示多謝畀錢養佢地

有冇諗過係因為驚
驚隨時有下一次721 831
由其經過元朗、太子嘅時候個心都會跳得勁快

咁又點你都問得出

正視聽，用廢老卡，党鐵只會喺政府手上claim番一半既錢。

你可以話：政府既錢咪我啲錢？但港鐵有一半股份喺政府度，咁咪都係有番一半落自己袋（so call)

如果係你樓下保安放狗入黎？你係咪唔番屋企？點解唔係屋企照番，但唔柒俾管理費？

除非你覺得港鐵係純粹既私人公司。

咁我日日黃的返工咩

新界西去九龍東

其實都係，有時經過都覺得好不安，所以都盡量唔答。

但有需要既時候，就會用廢老卡搭。我得到既服務既價值一定高於嗰$1.9蚊，所以党鐵係蝕撚咗俾我。

831前其實無人罷鐵，仲爭住俾錢

可以唔畀管理費？

我都係
利申: 831 之後65歲

再講個門檻就高到係香港普通生活都係藍絲黎嫁啦

理鳩佢喺邊到claim，總之我就兩蚊搭車，有賺

831後我就65歲

仲有大把狗係九巴高層

一定有賺。

最緊要係，党鐵一定有蝕。

但而加你可以唔俾錢搭車喎

咪又係自己交果d稅

其實九巴高層都一定係藍
係部分巴士司機係黃同好人

然後捉1次要搭番60 程

明明黨鐵最大舊就係商鋪收入，日日係度綠卡唔綠卡跳閘唔跳閘想點？

搭巴士用綠卡點睇

其實有時會諗黨鐵商場入面嘅黃店應唔應該幫襯

偷偷留負皮又唔解釋嗰啲係黨鐵職員？

開頭搭都仲有好多司機講加油
香港人加油
之後愈黎愈小
可能驚畀人錄底

shk未又有新城市事件，一樣咁仆街

唔明大家點解唔自己揸

應該係黨巴職員先留負評

盡量唔啦，渣哥咪係最好例子，長遠黎睇，黨鐵商場租金貴客戶少，佢地自己都會諗，同埋咁多港豬點都會有人幫襯

畀人捉到賠突

大把手法走啦，假地址又得，跑走都得。

來回我當你$30一日，16日都夠cover到，之後佢就日日蝕俾你。

Pish
想知大家點諗

舒服已經贏左

咁你又講下點解

咩點解，你屎忽無感覺？

叮叮呢？

政府幫你俾，黨鐵即係都係收足咁多錢喎…

見過有人過政府只會補貼返小童價畀黨鐵
即係黨鐵自己蝕一半

唔知係咪，不過唔搭就最好

政府派錢比你答車都唔好？

自己揸車

真係無諗過會係驚，再黎咪打

搭巴士都可以用綠卡 拍落去同一款聲

唔好煩到要其他人救你就得囉

就係你呢啲撚樣 呢樣又屌個樣又屌
行路最好 係咪？

生命安全問題
黨鐵真係死撚左都唔知咩事
又炒車又831又黑社會
而家你仲信佢個冷氣系統唔會播毒?

巴士無兩蚊咩？

mtr都有自己人開工會添啦

咁大個人仲要依賴交通工具

咁可以重複比人捉架嘛

有播毒就一早有人中招啦 登仔只會一相情願信自己想信嘅事

真 養車又唔係貴

又講真話

綠卡有風險囉 比多五舊黨鐵

咁點解我連鐵都唔搭

巴士又可以清散銀
長沙灣去旺角701 十分鐘到 條線又靜

32 上荃灣

102 出筲箕灣 輕鬆過搭鐵

有幾多間大公司高層係黃

講撚幾多次黨鐵最大股東係港共政府
而且可以用納稅人錢起嘢添

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

關於搭黨鐵定巴士依一點 黨鐵有721 831 完
至於跳閘綠卡依一點 我冇特登check比人捉嘅話要比幾多錢 當3舊水好未 假設你一程要比20蚊 咁姐係你就算成功左10次 你一比人捉 等於送多左錢比黨鐵
現實係黨鐵已經特登加左人手去捉 而且好多“熱心”嘅藍c幫手捉 跳閘成功率已經比一開始低好多
所以反對黨鐵 唔想比錢佢賺 最好都係搭巴士or其他交通工具啦

屌終於有正常人

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

正確說法
政府啲錢係攞咗你
但唔會分返俾你

好多人都坐咗十年監咁

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Lesser evil

開始有人因為唔方便，搵藉口搭返黨鐵

唔係堅持搭巴士, 而係巴士本身就方便10萬倍
可能因為我住屯門啦, 除左大西北區內, 一律搭巴士

各巴士公司慘變condom
當日接放學轉頭俾人屌

仲點跳？

政府啲錢起邊度黎？
巿民呀

重點

自由意志

你覺得黨鐵信得過, 你咪搭囉, 搭搭下突然全線停車叫你落車趕你出車站果陣唔好問點解, 地鐵裡面突然有藍絲見到你著黃絲衫就走埋黎鬧你唔好問點解 (我試過反修例前和平時間著件I am a HongKonger 衛衣係地鐵俾個廢佬走埋黎鬧我點解唔著I am a Chinese)

我覺得佢信唔過, 我唔撚鍾意黨鐵個logo, 我唔撚鍾意佢有示威就關站, 甚至我唔撚鍾意佢地下階磚隻顏色, 我都可以唔撚搭...

我搭乜交通工具關你撚事

利申: 返工搭巴士, 放工行50分鐘路程返屋企

雞排妹 鄭家純

我未必會幫 認真 除非佢搬出去黨鐵範圍之外

你確定？泊車油費？

啱呀
利伸：用開隨意門

直頭存在喺果個空間都覺得嘔心 見到唔想見到

唔明大家點解唔買車

港鐵邊忽係香港人嘅

過海都行路囉好無

信你個個就真係on9仔

比人捉

A 日常生活是否需要公共交通工具？
B 公共交通工具有幾多選擇？

香港日日揸車出入既人口有數得計 要用公共交通工具既係大多數
咁公共交通工具一係黨鐵一係巴士

黨鐵就有明顯前科 巴士個底都唔好
但當公共交通工具係必須品既時候 兩害取其輕
睇唔出搭巴士既問題係邊

有人講鐵路收入佔黨鐵收入唔夠租舖多 但係舖頭租唔租你控制唔到
咁起碼搭巴士減到一部分先

盡能力做 互勉之

泊係街咪得

721 831

因為兒登仔只會相信自己想相信既野

各有各做 冇抵觸

巴士都要分化

有咩問題拉一派打一派

幫佢增加客流量
廣告商 港鐵租戶 多謝哂你

因為大家鐘意遲到

屌你老母，一毫子都唔好俾囉

連登搭黨鐵先係真手足

政府比咪又係我地啲納稅人比

罷黨鐵=/=支持巴士
lesser evil
而家行到都會行

我都老左好多

我就黎要買單車由屯門出旺角
再係屋企種菜自吸自足架啦

搭黨鐵 死全家

窮就認啦，扮晒為抗爭咁
係就跳閘啦，都唔知邊個先有道德枷鎖

自從疫情爆發之後我都係單車返工

綠卡搭黨鐵咪又係比佢地賺 唔好ON9啦 你用唔用綠卡，地鐵都係照開，成本一直都冇唔同，你無啦啦用綠卡搭地鐵，咪又係比錢佢地賺，一係就唔好搭，唔好話人點解唔用綠卡搭黨鐵，仲要用綠卡搭既話，比佢地捉撚到又罰錢，風險高，不了。

喺雨革前已經唔搭地鐵
地鐵又多人又冇得坐又冇得睇風景
長期依賴地鐵仲會令人唔識路

popo 每抄一次牌, 就全數直接捐贈香港警察

咪錶又係益政府

泊車場就益左地產商

仲有牌費又益運輸署

每過一次海都係送錢俾政府 (一係你搭汽車渡輪過海囉)

車保又益藍保險公司

上面筆數加加埋埋一定多過我搭巴士益巴士公司

邊個話自己渣車就唔會益左對面陣營

黑警啲人工喺邊度黎？
市民呀
個個咪又照俾

鄭家純黃

走精面抗爭就係咁咖啦

今日偷偷地係屋企用粗口鬧警察祖宗18代，
再喺Facebook俾咗10個嬲嬲關於警暴嘅新聞

就當做咗野自我感覺良好😤👍🏻共免力g

咩叫應有？就算你係港鐵大股東，搭車都係比正價。
逃票就係逃票，唔需要否認。

依家就係講綠卡港鐵最好

好過用咗你啲錢落大灣區

你唔撘港鐵港鐵咪會少左收入
補貼都慳埋呀
黑警人工係強制要俾，有得唔俾梗係唔俾啦

最後果句啱 要搭唔俾錢就冇問題

其實政府好似係會津貼番比港鐵雖然我地話就話比$1.9，只可以話幫你慳多啲而唔係佢賺少左。

可以經過黨鐵站都屌尻查飛狗 增加佢地工作壓力

罷黨鐵係因為有一日人民日報話完佢之後就即刻跪低，跪低之後發生乜嘢事就第一時間關站
跪低個日就係東九龍遊行，一口氣關晒觀塘 - 九龍灣

69 616 遊行無人罷黨鐵，仲個個爭住俾錢

仲未計 721 831

你跳閘被人捉到咪畀黨鐵賺多咗囉白痴

講依啲一定好多負皮
我無話好堅持但真係無乜必要都唔搭，唔會高高在上一堆理由屌唔罷鐵嘅人，明明巴士都藍唔通包裝得好啲大家就接受？
搭車真係避唔到，依啲小事做好自己就得，搭鐵至少用廢老卡啦

一搭黨鐵就諗起有事故個啲嘟嘟聲

港鐵最大股東係邊個？

逃票同抗爭既分別係視乎你既目的同心態

逃稅同罷交稅，曠工同罷工，逃課同罷課，行為係一樣。

但distinguish到佢地既係目的。

但你覺得你用廢老卡嗰$1.9 cover唔cover到党鐵送你去目的地既cost?

咁係咪佢蝕咗？

夠啦，再討論落去都無意思
全民學車
#曲

用廢老卡只不過係將公帑用番喺自己身上。

各有各做，各有各level

最低程度去其他地方屈臣氏唔去德福屈臣氏都叫做左野

包裝得好
個PR記一功

加上示威期間無特別停駛
盡返社會責任
好似一開始大家都無針對MTR一樣
ON9 MTR比黨報講2句就封站
落決定果個要負責啦
加上721 831事件
D高層實係果D"唔做就唔會錯"

咁不如全民黃的好無

港鐵好唔掂咩？係咁叫人搭黨鐵

搭搭下畀人車返去中國或者畀人困喺車內任狗打，係咪你賠條命畀我？

因為佢未有主動配合殺人運狗

會俾狗搞 在心中就算啦

原來有好多天才唔知黨鐵廣告板收益係睇人流量....

不如計下數，有幾多個用綠卡同跳閘手足比人罰500. 可能分分鐘條數仲多過全部人平時搭地鐵。壯大其他工具都係好事

黨鐵收足錢咪又係政府既

咁你唔拎返咪繼續送錢畀港共洗囉

真
點解d人咁簡單都唔明
跳閘最好? CCTV認撚住你, 畀人捉一次盲嘔突
唔搭最好? 屌你唔通我用綠卡搭小巴/巴士? 上車$1.9 你估司機周唔周你呀嗱

最賺錢其實係地產添

秒撚左條弱智仔

on9
開始罷搭黨鐵嘅原因
唔係因為背後邊個係大股東
係因為封站
巴士起碼抗爭以來冇乜點做仆街野

罷搭黨鐵係一種態度

屌你喱啲市區撚去邊都唔遠就話姐
我喱啲垃圾北葵涌撚返柴灣搭巴士不知幾撚痛苦

跳咪得

936轉780有幾難？難在香港人餵食太耐唔識生存

用綠咭搭巴士點睇
巴士無查飛狗，c gay 聽到有嘟都唔理

其實你咁樣連接落去
係香港要食屎架先得

行路咪得

樓主做緊查隊狗？
想引人搭黨鐵跑數？

無錯, 6月圍狗總九巴仲開架104R去接示威者散水

咁仲想點

其實樓豬都係想叫大家買車

承上
有幾多間大公司高層係黃

黨鐵唔搭
新巴城巴 新世界嘅 唔搭
九巴 新鴻基嘅 高層全部退休狗 唔搭
紅van 成班藍屍 黑社會 唔搭
綠van 班司機可能係藍屍 都係唔搭
然後黃衞兵：行路囉 揸車囉 踩單車囉...

黨鐵最賺錢係廣告同舖租
呢啲無咗人流
根本不是一回事
咁點解仲要用綠卡都要幫黨鐵帶旺個場
學吓搭車喇香港人

或者學黃衛兵話齋
自給自足 行路游水返工 1仙都唔好俾藍屍賺 咁我睇吓你捱唔捱到3個月

利申：我係巴士公司職員 係有利益衝突架喇 歡迎起底
但邊個係大遊行有安排接放學車 邊個急急腳等服務 心照啦

8成時間uber

自己渣車好冇

935 936轉780 788
怡和大廈轉車 不知幾咁方便
學習吓啦香港人

真，出過發夢既都知邊個會真係幫手，雖然難聽講句有錢可賺，但係比起黨鐵我願意俾錢佢哋賺。

你睇埋936條路線先講啦
你估我未搭過咩？

日日跟閘開心使用中
利申小精靈

原則問題
你要花式自殺整臭自己個朵嘅唔好怪我地反你枱

你班人真係搞笑 就係學習完先屌
788/789係快
935/936食屎呀嘛師父

黨鐵cam直通狗總

有無keep record 你自己諗
Backup有無copy一份過鄰國你諗下
啲cam有無人面識別你再考慮下

930啦

住柒木樹專登去930個站好哂時間

4年前都綠卡緊

如果你1.9都唔比，
佢空車行一轉咪會再蝕多咗